猜隊心理學 — 包揼少走出乜！

第一下出乜
：包！
：揼！

打和重猜應唔應該轉手

應該跟上一回合多人嗰邊定少人嗰邊出

單雙人數策略有冇唔同

有冇pattern

有咩技巧偷睇同慢出

點樣chok cheat同frd一隊又唔俾人發現

點樣避開雷隊友

點樣跟住條友出等佢carry你

最尾出唔出剪！

勢力懸殊到咩地步要提出重猜

點樣chok cheat同frd一隊又唔俾人發現

約實大家出死一樣咪得

咁會俾人發現
尤其大家識又要猜嗰陣

On9唔係包就揼架啦咁，邊有得話人夾埋

做乜咁夜都唔訓

諗緊膠post
要諗成晚

都可以唔係包或者揼架

等於猜揼屌 一定老閪都出屌

咁我出剪

猜包揼唔出包唔出揼，出乜春

雷你老母

雷姆

利申玩開揼揼包包揼 如果驚個frd亂嘅話 我會話重新猜過 咁就一定可以同隊喇

無敵

出剪

少走
自己一隊啦

男人唔知，同女人猜，第一下女人九成出剪。